<meta http-equiv="Content-Type" content="text/plain; charset=utf-8">


descr: Ces dernières années, l'Office Européen de Brevets %(pe:OEB) et  des offices nationaux de brevets ont accordé environ 30 000 brevets sur  des règles d'organisation et de calcul mises en oeuvre par ordinateur,  c'est-à-dire des programmes d'ordinateurs [ en tant que tels ].  Nous  essayons de collecter ces brevets et de les rendre plus accessibles.

title: Brevets Logiciels Européens: Documentation Détaillée

# Local Variables: ;
# coding: utf-8 ;
# srcfile: /ul/prg/src/mlht/app/swpat/swpatpikta.el ;
# mailto: mlhtimport@a2e.de ;
# login: mgaroche ;
# passwd: YYYYY ;
# feature: swpatdir ;
# dok: swpiktxt ;
# txtlang: fr ;
# multlin: t ;
# End: ;

